覺唔覺連登仔同時憎恨女性同Gay佬，好雙重標準

班連登仔侮辱話全部女性都係雞，同時又批鬥Gay佬，歧視同性戀，你班連登仔玩晒啦，勁雙重標準，你註定孤獨終老去做和尚算啦，不過咁爛口，痷堂都唔收你

有咩衝突?

樓主知唔知咩叫雙重標準

樓主弱智既 唔好再撚狗

佢地又憎又想屌喎

理得你，總之歧視就係唔啱

歧視就係唔啱

邊度有雙重標重?
連登仔有話過自己唔歧視咩?

邊到雙重標準 痴乜鳩線

臭雞就係臭雞，講事實啫

做完中文科、常識科暑期功課未

佢要趕住去睇精神科同腦科

得不到的提子

毒撚溝女又唔夠mk溝
識女仔fd 又比不上Gay
又唔去自我反省，咪提子下囉
咁上網講野無人知嘛，唔通叫佢地公開講咩

連登，高登都係咁既地方，請正常巴打堅守連登

香港入緊低欲望社會，唔結婚唔生都得

有咩衝突???

港女比mk狗公玩到殘比人中出即飛又入毒撚數
咁條數又點計啊

如果要做mk gay佬先有囡我寧願打飛機

全部都係雞論 係繞圈子自我安慰 全部都係雞有有錢則能屌含意 窮人表示只不過我冇錢 先冇女屌 唔關內在 外表事

樓主歧視人歧視🤔

雙重標準邊度？

係雞就係雞，唔洗幫班雞搵籍口。連登仔只係事實陳述

原來係同一班人黎，我依家先知
咁屌港女臭雞同屌港男廢應該都係同一班

剩係鍾意左右手冇錯架喎